話要喺熄登同LIHKG兩邊走嘅同我入嚟

你班友直接死翻去算啦
林祖舜就係睇死你班騎牆派兩日會翻返去
人地而家屹立不倒 每日保持六百萬view呀

推到你班友睇到

騎牆個班真係好撚垃圾

冇撚用

駁唔到

Pish

頂上去